<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Wisnuwiry</title>
    <link>https://www.wisnuwiry.my.id/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Wisnuwiry</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id_ID</language>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Mar 2020 17:33:17 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.wisnuwiry.my.id/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Membuat Personal Blog/Portofolio dengan Hugo</title>
      <link>https://www.wisnuwiry.my.id/post/membuat-blog-dengan-hugo/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 17:33:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.wisnuwiry.my.id/post/membuat-blog-dengan-hugo/</guid>
      <description>Sebelumnya apakah sudah tahu tentang Blog Personal / Web Portofolio?
Jika belum mari kita bahas.
Web Blog Personal biasanya diginukan sebagai catatan blog pribadi seseorang bisa juga blog tersebut dijadikan sebagai web portofolio mereka seperti pengalaman pribadi, hasil project, menceritakan keseharian, dan lain-lain selama ini yang dikerjakan.
Tapi kali ini kita akan membahas dan mencoba bagaimana membuat sebuah blog pribadi/personal dengan Hugo dan Github Pages. Tapi bagaimana jika OS saya berbeda dengan di tutorial ini?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memulai Belajar Pemrograman dengan tidak punya apa-apa</title>
      <link>https://www.wisnuwiry.my.id/post/mulai-belajar-pemrograman/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 18:48:49 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.wisnuwiry.my.id/post/mulai-belajar-pemrograman/</guid>
      <description>Apa itu pemrogaaman? Pemrograman atau biasa disebut dengan coding yaitu sebuah proses membuat sebuah software atau aplikasi yang bertujuan atau dengan harap software tersebut bisa berguna untuk semua orang, syukur-syukur bisa mendapatkan profit dari software tersebut. Dan biasanya seseorang yang melakukan pemrograman atau coding disebut Programmer, Developer, Coder, etc.
Belajar pemrograman/coding wajib laptop atau komputer? Bagi saya itu adalah mitos karena hal utama yang harus dimiliki sebagai calon programmer adalah sebuah niat yang sungguh-sungguh, walapun punya sebuah fasilitas tapi tanpa disertai sebuah niat yang sungguh-sungguh sebuah cita-cita akan sirna.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>